點解已經冇哂人講keroro軍曹

雖然keroro係主角但係就最冇長處 就好似我都係我人生嘅主角但係...

細個就最鍾意Giroro伍長 型撚到 但係一見到自己鍾意嘅日向夏美就會好怕醜

以前好鍾意扮佢笑
諗返都覺得on9
btw 姑~故固咕咕~

Tamama對Keroro的傾慕，也曾經被基督教團體指為鼓吹同性戀 [5]。但同時也有人反駁這只是用來娛樂觀眾的情節。
乜原來tamama係男人黎架咩

仲記唔記得佢地叫咩名 日向家細佬就冬樹 家姐就夏美 keroro隻太空船好似就係撞左落佢地屋企 跟住佢兩姊弟就收留左佢。

然而原先在1998年連載前的短篇中，設定為夏美從祖母手上接收了一隻異常大隻的蝌蚪，並把夏美的友人嚇了一跳，而蝌蚪雖然聲明自己只是落難於地球的外星人，但實際上前來探查並準備侵略地球的故事，而這個故事在原作226話和232話中作了延伸與後續的交代。

傻瓜青蛙

相信好多人都試過 一放小息就...

Kerokerokero
Girogirogiro
Kurukurukuru
Tamatamatama
Dorodorodoro

明明以前好興 tvb日日播仲要搵埋鄭嘉穎唱主題曲 周街都係keroro d小學生大至書包小至鉛筆擦膠都係keroro。但係而家好似已經完全銷聲匿跡哂咁 有少少懷念佢地

.

.

.

.

.

.

.

.

.

.

.

.

.

.

.

.

Dororo:仲有我呀嗚哇

可能過一排會hit返, 勿灰心

再出 ？

dororo嗰句有聲
仲有女忍者

每集都好期待dororo會出現

原來男黎架
屋企有漫畫
成日好 暴露

最近重睇緊第6次

同埋平時就好睇 電戲覺得好悶

仲有睇

童年啊

我記得夏美好大波

嘩屌 宜家連睇過keroro都可以扮老屎忽了

其實完左未

動畫2011年就好似完左冇再出

做緊小學生暑期興趣班導師
上兩堂同佢地講起卡通片
佢地完全唔知咩係keroro軍曹
一套咁好睇既卡通 而家竟然冇小朋友知

利伸98年

記得有集講爆菊花
同老母一齊睇 笑到仆街

細個好鍾意睇keroro

我表妹都係98，佢都會同我一齊睇

最中意tamama 好得意
雖然知佢係男人 但我唔信 點都唔要信
Dororo都中意 但成日比人忽略係幾慘

第一季個ending個兩集超熱血
個陣成廿歲人睇都起哂雞皮

你最尾唔出返dororo我都真係唔知漏咗佢

鄭嘉穎首主題曲好好聽

之後佢話媽媽仲大

dororo配音好似係同基拉個配音同一個人，好正

我識Tamama沖擊波

懷念下又話人扮老屎忽

梁偉德 靚仔專用配音員

學生妹摩亞、女忍者小雪、大小姐桃華、少婦日向秋

次次共鳴都漏咗dororo

i am dororo 你地睇我唔到

以前成日睇佢d h漫

其實佢有無結局，想知侵略成點

一開始係睇有線個版本先
淨係識唱朱茵版既主題曲
但後來無線播
d同學就唱鄭嘉穎版本
聽極都唔慣， d歌詞好唔夾好怪

好似無

有幾集講giroro阿哥黎左挑keroro小隊機，超好睇

真係超懷念囉

好鍾意無線個配音版 係超搞笑
睇過一集日文都係要搵返無線版黎睇

小雪
細個時對住佢丁！

算唔算少數
配音配得好既動畫

一直都唔知日向家既老豆係點

成日J夏美

依家啲細路無得睇依套h漫

童年真係 個陣小學雞上堂成日畫佢地

唔知邊個講過dororo係五個之中最好打
但軍階只係他媽媽二等兵之上

其實漫畫勁咸濕

藍星人就係咁蠢，失去咗先識得懷念，kukuku

入面有隻女角好撚勁
佢老豆係隻怪物痴係佢頭髮到 可以變武器
有冇人知我講邊個

毒~蛇毒蛇毒蛇毒蛇毒蛇

其實kururu最得意

你個腦裝屎架？ 喵～

以前會一齊大嗌tamama衝擊波

Tamama唔係女黎架咩
話因為屋企人要佢做軍人
所以先至要佢女扮男咋嘛

Btw依家一得閒就會睇返佢啲大電影

愛莉莎

咩事呀爸爸😠

好正

有冇seed

好少睇動畫
但呢套，以前tvb播，一定追，好似係講緊中1/2既事

我細個買左佢個基地，同佢地5隻機械人，仲識合體，d同學幾羨慕我阿，成日上我屋企玩

諗返起真係好sad，原來同哥時d同學已經10年冇聯絡

係我最鍾意嘅卡通 最鍾意陸實學長，佢真係好有型
不過556好撚煩，佢一出場我就想轉台

師兄點解要暴露自己年齡？

YouTube有晒 （噉滯）

可惜動畫同大電影都無再出

lm

睇COCO漫畫成日畫夏美條底橫
好撚變態

agger
556同joriri
唔知係咪文化問題
我覺得好撚反感

有冇人好中意吸乾k隆星人嗰條蟲

垃圾畫風

556
1打膠都唔夠

算你識貨啦，藍星人，kukuku
請你沖個kururu特製咖哩浴啦，kukuku

細個覺得夏美好正🤦‍♂

之前由第一集睇到最尾個集
好撚正
仲特登買返隻軍曹
眼見依架好多週邊都無哂
好後悔之前無繼續儲

邊撚到有人扮老屎忽

小雪同跟住556果條女好正

漫畫好似要包膠

高質

有無人記得笠痴痴超人

一個po知道晒連登00後有幾多

睇到後尾 556 同 摩亞 出場 睇睇下都無睇

鳴呀 細個陣最鐘意佢

小雪

摩亞最後有無食到冬樹

同埋我鍾意佢成日抄其他漫畫

胖虎星人：喂，你個k隆星人竟然敢咁唔聽我演唱會？！
擦鞋仔星人：你個k隆星人一係係身痕定啦！

軍階順序落好似係
Kururu曹長
Keroro軍曹
Giroro伍長
Dororo兵長
Tamama二等兵

最愛Giroro
死傲嬌

屌 我真係唔記得咗dororo

Dororo先係最型

邊度有得重溫返

garuru型

講套卡通片都要扮撚哂老屎忽得喇知你威喇 爬返入你呀媽個閪睇魔法小忌廉啦
利申非00後 00後應該唔多識keroro

細個睇完全唔記得有依隻野

人地只愛軍曹叔叔㗎咋
噉係咪叫 從一而終 呀？

老屎忽老是常出現

最記得軍曹鐘意砌高達

咪係 睇套卡通片都唔得
有年齡限制？ 唔鍾意咪走囉 無人逼你入嚟扮老屎忽

啱呀
Kururu係性格問題
所以做唔到小隊隊長

記得有集講Keroro病咗
由Kururu頂上做暫代隊長
然後接待K隆星友好國家嘅高級官員
Kururu一邊招待貴賓一邊玩隊員
好好笑

其實我90後
keroro好耐啦

最鍾意睇Kururu 玩野
佢啲小聰明真係好勁

youtube
之前睇有齊咁多季

Dororo幫Keroro考試

真係唔慣台灣角川將Kururu拼法改做Kululu

Keroro軍曹

去轟炸敵人 但眼都花⋯⋯
有冇錯

tamama唔係男人 佢仲係蝌蚪 冇性別

人地BB仔都識整「人生可以重來槍」

我有睇過夏美同佢細佬h漫

好想母女丼
H漫

細個已經覺得好好睇,淨係覺得好得意,但個時未接觸動漫裏嘅嘢,到大個個人污蔑左先get到裏面好多萌點
之前好得閒重睇,佢地幾隻嘢真係好萌由細個個種可愛嘅鍾意再更高層次

有集甴曱食左補腦藥，可以統治地球
最後佢地揀去外星，地球太廢啦

我都係 以前好唔鍾意無線版
我都係90頭 睇果陣都f.1

唔係仲有個女護士架咩

Pululu護士長

我好似係初中先睇keroro

J過摩亞同老母
同埋個陣好鍾意高達,見到入面有高達easter egg即刻認得,好興奮
同埋以前會扮kururu笑真係好on9

以前成日同細佬一齊睇一齊笑

好似話本身都係好似多啦A夢咁好黑暗好多諷刺社會嘅野 係後尾要出動畫所以先迎合大眾畫得歡樂d

有，無線係搵胖虎小夫配音員配翻

連登仔好似好多都鍾意Kururu

無人記得宇宙偵探556

哈～哈哈哈哈哈哈哈哈哈

👍🏻

以前好中意tamama因為覺得佢最可愛
大個左就好中意giroro果隻平時好惡又好型但一見到夏美就怕醜仔既反差
而家最中意kururu 夠濕鳩 運用我既智慧撚你班on9仔撚狗咁撚
但有時又會唔小心撚返自己轉頭
dororo話比我聽我幾叻幾默默地做野都好都唔會有人記得你 永遠只會喺大電影果啲地球毀滅既大事之前先會有人記得你 出完力成功喇人地又唔記得你

見到笑咗出黎

覺得556好似成蟲

好鍾意keroro
記得有一集係話佢地要離開藍星
禁咗個制跟住所有關於佢地喺地球嘅痕跡都消失曬
例如日曆上面圈住傻瓜青蛙負責洗碗嘅日子
睇到喊

從來唔明點解會hit

以前係咁買模型figure砌 依家剩搵得返一隻

唔出動畫 無可能HIT得返

最中意KULULU

唔明點解個陣大家都好鍾意Dororo,好撚煩成日喊喊喊
反而Dororo個宿敵型到仆街,好似叫Zoruru?另外一個小隊成隊都型到仆街

以前好鍾意同同學共鳴
Kerokerokerokerokerooooo

夏美同夏美老母

556 ：哈哈哈哈哈哈

我想問有冇人玩過ps2隻keroro，對戰好好玩，但我次次同人講都無人知我講乜

以前睇coco keroro漫畫啲女主角身材畫到勁好丁 又成日露底

宇宙偵探556 現身

我記得之前年年暑假都有劇場版
一定會入場睇
但近年都無了
真。童年回憶
利申 96

頭百幾集係幾好睇,成份動漫考卷咁
不過慢慢開始兒童向就棄坑算

睦實學長

Giroro

有冇人知其實點解keroro會做到軍曹，最廢好似係佢

我最鍾意kululu講：我禁😍
屋企有好多佢模型同紐蛋

我都好鍾意佢😍
我覺得可以同kururu做到拍檔一定唔係普通人

童年呀屌
一星期買一集漫畫
仲突登入場睇電影睇到想喊
好憧憬呀
細個仲勁鍾意一得閒就畫下keroro
仲要加對跑online夢幻翼比佢
無意中睇書學dreamwever ftp server同打倉頡
之後第一個網站就係介紹keroro
可惜細個啲公仔已經比我dum得7788

以前小學雞鐘意跟住軍曹講是也

真係唔記得仲有個Dororo

明明好睇過啲咩垃圾美少女,垃圾戰士,但係就唔再做
套仆街亡就做到爛

本身好似好勁
即係濕度高比條蟲吸個時個mode

細個最中意就係佢 同我都有儲
佢每次笑我都跟住kukuku

松田！你個腦裝屎㗎？

細個睇已經覺得佢好鬼on9

然後個助手整日幫佢say sorry

係妹妹

有冇人記得Keroro出過NDS game
細個好沉迷打

以前鍾意到買咗成set模型砌但搬屋掉晒

夏美正呀

返工問過個二千後既
佢完全唔知咩黎

我玩嗰隻叫全員集合

以前有隻K隆機械人，好撚型棍

其實漫畫好似仲未完
後期越黎越黑暗...

勁耐冇睇過，記錯sor

真係唔知tamama係男人

自從睇完黑暗軍曹大電影之後冇再睇過

係邊度可以由第一集睇翻？

Giroro屌到夏美未?

556好似成龍

緣前成日畫keroro，屋企裝修老豆老母仲比咗個牆我畫

果陣讀緊小學 單車尾會掛住個Dororo踩番學 好掛住果陣

第一套入戲院睇既電影就係keroro軍曹大電影

左手只係輔助

00後唔睇呢套啦on9

我有
要執高達槍盾劍用

最鐘意dororo 又型又勁 同小雪好正
可惜戲分少 毒撚的悲劇

我好鍾意dororo，佢真係好正直善良

雖然係毒撚成日被人遺忘

根據原作者吉崎先生的資料，Tamama本是女兒身，由於其父母渴望有個兒子，甚至一直把Tamama當作男孩撫養，之後安排他以男性的身份加入K隆軍，所以一直被誤會是同性戀者

wika

同好

等緊日本重制版

我都有印象 好似有個係屋企場景全部人變到勁細粒跟住飛黎飛去打交 有冇人知叫咩名

細細個同班fd一齊係屋企玩 超好玩
可惜時光返不到最初

YouTube有TVB版Keroro，我前日都重睇多次，大個左之後再睇都好好笑。以前有啲梗有啲笑位細個個時聽唔明，但大左之後會心一笑。以前鍾意Keroro，但家陣發覺
Kururu係最有魅力。
我記得06定07年Keroro好Hit起香港，但過幾年無晒聲音。100-300集都好好睇，有啲集數都藏著好多道理，過左300集之後低齡晒⋯⋯

以前好鍾意睇
但漫畫版同動畫版劇情都好亂無左條主線
劇情不斷原地踏步注定沒落

銀魂好彩就埋緊尾

日向家人設抄EVA
成日以為佢地冇老豆

正評比Dororo

12年之後收晒皮
電影唔收得
電視內容開始悶同埋題材窄(唔玩得非bandai既作品)
整整下模型賣唔出
跟住就冇晒聲

細個幾鐘意
買左佢5隻戰國裝備模型(唔係機械人)
而家睇返都覺得好靚

細個為左睇keroro劇場版喺Foxy download
結果係咸片

玩過 好記得好好玩 成日用摩亞

有無人玩NDS版KERORO？

你唔係信空知會停畫銀魂呀

模型其實整得幾好
又可以變形合体
武士機械人 同 海盜船都幾靚

以前文具舖成堆大陸老翻keroro模型 三十蚊隻
唔知關唔關個設定話keroro好鍾意高達事
d模型好多都有同高達crossever
最經典一定要數呢隻五神合體
想當年砌黎砌去扭黎扭去都變唔到身一野散鳩哂

我明明記得tamama好細個仲係蝌蚪未分性別?
唔通我記錯?

摩亞同556都好好用

有集講佢差唔多變青蛙跟住學人落bar

Ta:tamama衝擊波

po我條女出嚟

我細佬02都識

玩過，成堆人係個台到大亂鬥個隻？

我玩全員集合2
即係好多mini game 同抽扭蛋嗰隻

至少你feel到個劇情係推進緊
有個前進方向

Keroro由第一集話侵略地球到之後無左回事
不斷炒舊梗 緊係會沒落

utube有齊全套

GO!!!!!!!!!!!!!!

原來已經冇出
Btw個post好有聲

中一中二既回憶返哂黎

同時係我人生性格既轉變點

Tamama嫉妒射球

新果啲好悶
侵略計劃又少左好多

回憶呀 我玩過果隻係pc game 淨係記得後面好難打 但係冇乜印象玩咩

細個最中意睇 好記得頭三輯冇miss過任可一集 一放學就狗沖返去睇

改變左你咩性格

講明會完左佢喎

keroro其實好勁
漫畫有次佢行出嚟講"停手"
其他人嚇到鳩縮

呢套勁多同性戀

我到而家都仲係好鍾意Keroro

係男人
Pururu Karara Chiroro都係仲係有尾但已知佢地全部都係女啦
同埋keroro giroro dororo又係細個已知佢地係仔

記得細個入場睇過一套電影
keroro好似係個森林到整爛左舊野
返到屋企仲同夏美講 我係絕對唔會話比你知我係~~~(地方)整爛左~~(個舊野個名)

記憶好模糊 有無巴絲知我講乜

Dororo有聲屌

foxy呢樣野又係好經典

記得有個星球嘅人叫 郵購恆星貴死人

日向成家都咁撚正
夏美一定係淫底

老母日向秋大波痴熟女play

小雪冇波就不了 仲要已經俾睦實呢個mk emo仔食過

摩亞天然呆又專一加上一身小麥膚色都唔錯

痴撚線呢套野係咪俾小朋友睇架

哈哈哈！！！go!!!!!愛，係唔洗講似唔似㗎！go!!!!!!!!!哈哈哈！！！！

啲片尾，kururu成日都唔合群

Wiki不嬲係人都改得
呢樣嘢又無日文source 得中文有人咁講 有幾可信呀
同埋動畫入邊有提及過tamama係仔

冬樹咁多條女入面最鍾意佢

Keroro嘅求下你戰術

電影第2/3集都入戲院睇
第2集夏美好正

粵配

我細個好鐘意睇咖，尤其tamama，好鬼似我啲性格，啲配音又fit ，點解咁好既動畫會停咖 依加仲有keep住係youtube睇

小學筆盒都簡dororo 黎買 好懷念

細個打交會嗌tamama衝擊波

有個暗戀冬樹嘅女同學，啫Tamama主人屋企好似有錢到蝙蝠俠咁架嘛

桃華 地球51%資產

冬樹配音死左

記得有集keroro去同人以物換物 次次同桃華換到d幾千萬既野番黎 最後同556換左一埋無人要既組合櫃

我都好鐘意扮kururu d笑聲

(哥哥的笑聲充滿了厭惡感)

giroro同隻貓都好有愛

tamama

想睇多次日文版

突然唔再hit 唔知點解

真係好鍾意睇 以前放學會趕返屋企睇 好好笑 但已經無得睇

我d學生識

最鐘意套野crossover 其他動畫
高達系列，宇宙戰艦，入樽，網王，仲有好多其他動畫
最記得giroro個阿哥cross賈圖，有一集一出黎就叫：所羅門，我回來了
giroro有gp03個武器庫

nds集集都有玩，最記得有一集係tales玩法既rpg

以前睇開日文版，頭100集最好睇
睇到有戰國，頂唔順好無聊，開始無睇

Keroro真係好得意

無點睇過，中學差唔多畢業先播
咁大個人放學一係出去踢波一係係屋企打機啦
仲睇埋d on9野咩

有冇人記得giroro 阿哥叫咩名

有線播先過無線
嗰陣同啲睇有線嘅同學係咁傾keroro

youtube得粵語，但我覺得日文版先夠精華

日本？

最鍾意睇 啲人話我性格似keroro
好記得有幕kururu用咖哩沖涼 仲唱曬歌
我成張床都係kururu公仔 同一款買曬所有大細

Garuru中尉

好型
不過最鍾意Giroro
型得黎又成條毒撚咁

以前會儲晒成set扭蛋，依家唔知放左係邊

有冇得睇番 同Giroro 阿哥打個集

好似係99-101

dororo

依家細路睇嘅嘢已經唔同哂啦

成日J夏美同摩亞

仲記得日版片尾曲第一句點唱

有聲

邊到有得睇返

PatPat燒炮丈

摩亞：呢個係咪叫 [四字成語]啊？

義勇義勇要出戰一拼
要操縱未來誓要出擊
越過了星空出征
要得到尊敬
「小心呀 要咬緊牙關呀」

對上一次睇佢地嘅電影係佢地變曬遠古時期嘅飛龍？有無人有睇過

嘰~~嘰嘰嘰

101-103

有追睇h漫

御著 ＧＯＯＯＯＯＯＯＯＯＯＯ～～～！！！

我覺得甲賀忍蛙根本係抄鳩Dororo

好撚嘈

哈~哈哈哈哈哈哈哈 哈~哈哈哈哈哈哈

好想繼續睇

咁耐都未有夏美含撚gif 圖

其實大家覺得作者有冇侵入d大軍國主義

Patpat燒炮仗
早兩年喺youtube睇晒動畫，有齊晒無線版
最中意dororo，但成日比人忘記

我都係
變龍嗰集好撚型

好match

kululu係因為被咖哩飯浸先黃色

tvb動畫第一輯keroro個配音最傳神又搞笑
第二輯轉左大雄把聲即係屌左出聲

屋企隻杯重用緊giroro

誠哥加強版

有私人軍隊

有戰機 坦克 導彈

我都最鍾意giroro

佢呀媽

最 摩亞

最憎冬樹開後宮

摩亞最愛叔叔

軍曹叔叔

電影版其實幾好睇 ，每集都有返個主題帶出黎，好似第二集係講人類浪費資源，打黑暗keroro果面對返一直以黎keroro小隊想侵略地球呢個心魔，最好睇既係當黑暗keroro小隊打輸左keroro小隊果陣就離開左地球，去左另一個星球度緊急降落一間屋度見返好似冬樹同夏美既外星人 ，同keroro 第一日見到冬樹同夏美果段係一模一樣

記得有一排係講佢地返左去古代定三國之類 好正
個排細個準時開電視

今年先追返，睇到110集

細個好鐘意Tamama，覺得佢好q

我都係呢排睇返 所以啲劇情仲好深刻

331話好似講左tamama話係女?

好中意dororo

重睇啦戇鳩

點解我會明

證明連登真係好多中學雞

有冇神人可以p走佢副黃色眼鏡睇下

無戴帽時既樣

曹長留名
Kukuku

有冇人仲記得毒蛇 毒蛇遠房親戚呢類角色
每次出場都九唔搭八

屋企有個紙巾盒套

巧打耳

仲有個專吸K隆星人嘅蟲，吸到keroro 成隻乾哂

夏美 my love kiss me tender and hold me tight forever

556係咪賀意老師黎

根本漫畫問題
以前係少少鹹多多趣
但動畫紅左 太多小學雞睇 迫住變左兒童向

依加D小學雞大過晒啦..係時候加鹹 重出啦KERORO

好似係因為咁最鍾意dororo

keroro 起k隆星有濕氣好勁

有冇人記得笠癡癡超人

仲有556，哈哈哈哈

佢呢套少年漫黎 動畫化要過審查先變到卡通片
btw 556真係好撚搞笑 組合櫃
我之前中學扮佢

小雪好撚正囉唔該 夏美死姣婆 見到小雪溝睦實夏美溝唔到好撚爽 但小雪真係有同睦實一齊咩

最鍾意愛莉莎 我細個成日畫佢既漫畫

小雪>桃華>more>夏美

明天應更好 應更天晴

前幾個月先突登玩返佢nds個rpg game 好懷念

睇到最後終於笑咗 以前我都成屋都係

我都係最鍾意愛莉莎
但小雪無溝睦實呀 佢地好似係一齊買生日禮物俾夏美炸
小雪好似鍾意夏美???

搵唔返原本果張, 自己cap過張大嘅
配埋字幕先精警

無耐前睇完呢集，心諗點解當時無人投訴

Dororo同tamama真係世界級

yes

碌到最底

小雪擺明對夏美有意

早排先翻睇緊

細個j過冬樹老母h漫

kerokerokero 精兵都好勝
義勇義勇要出戰一併

dororo同keroro只係同學咋咩

Tamama好似有提過係女黎，個老豆唔鍾意女，同想佢做軍人，所以當佢仔咁養（好似係）可能我記錯左第二個

我細個有一set公仔

我係kero星人
tamama係我男神

正評俾dororo

軍曹哥

真。小雪隻兵、邊緣人代表

細細個已經介定呢套係垃圾

唔會紅得返啦
套野早期係靠惡搞其他動漫元素同賣肉既少年漫
而且仲要幾年先紅到
紅左之後bandai一貫作風，為左賺錢轉左兒童向
動畫除左第1季之外完全係10歲以下既兒童向動畫
過完熱潮仲點轉型啊
漫畫而家想開新角第2隻keroro都唔太吸得返人氣
要怪就怪bandai當佢多啦a夢咁sell啦

有次同朋友講起呢套野
幾個人講嚟講去都講唔出佢叫咩名

無記錯好似兩,三年前keroro出過一輯一集3分鐘嘅泡麵番，但嗰時都冇見過有人討論

link:

細個好鍾意小雪同tamama
小雪

仲睇緊

好型棍
藍星人型棍代表係睦實
k隆星人就係佢

軍曹叔叔親熱親熱 軍曹叔叔親熱親熱

唔係個美人魚咩

16:13
冬樹同桃華一齊，之後佢諗起個美人魚
桃華嬲到痴咗線

老母>All

成日搵老母h漫J

想搵返廣東話版阿

youtube 咪有囉

桃華老母都幾正下

拉比都正

細個果時成日FF K隆人個口合埋會點

最鍾意Dororo

而且好似降過軍皆黎

張圖係邊一集

我話我係冬樹咁多條女入面最鍾意佢炸

點解冇人講 逃舞超人？！

佢同556係終極煩膠
見親有佢地嘅集數都飛

記唔記得有咩咸濕情節

每次軍曹俾逃舞超人撚完就會變成咁

我都唔知我google cap

其實真係好睇喎呢套，好笑得黎又無其他卡通咁低能，想當年入院都係睇佢

小心呀！要咬緊牙關啊！

又要突然出現 搞到大家頭都大埋 即使你地唔鍾意 但我都要出嚟
依個就係我啦！

唔見咗埋會kerokero ga扭蛋

哇屌呢個㩒個頭對眼會轉 我細個都有隻giroro好撚懷念

仲有兩隻好似係櫃底

keroro rpg?好好玩

我有keroro間房，仲保存得好好

人妻日向秋

最後一季 最後一集有出 粉紅色頭髮

d惡搞最好笑
又會介紹日本文化

彩色組合櫃控

Kururu

556好正喎
成條傻膠咁

唔係成日出既 都okay

有個疑問困擾左我好耐，giroro究竟點讀先岩？
點解唔係讀jiroro

d 女好好j

因為係日文
ギロロ

軍曹同tamama係櫃底hehe

撚有食過咩..係夏美FF 睦實同小雪拍拖..其實個集係2個去買生日禮物比夏美..罰你重睇晒佢

最中意dororo

有無人知Dororo嗰口係點

無

佢有一集有除 但無影到出黎

整趺左枝水..3個都睇唔到
同卡卡西一樣咁神秘..

樂意至極

多謝你地仲記得我啊

乜撚野軍長

佢係咪攞個櫃嚟煮杯麵

仲有集話整豆腐 煩膠

最鐘意kururu
啲笑聲同禁掣個下

痴線 keroro都話係童年

俾你呢個post搞到好想睇番

dororo係會講 「仲有在下」
0分！

小雪正過夏美一百倍
睦實真係好型棍

其實而家仲有邊度有得重溫全部集數？粵語版喎，超想睇返

好正呀

有集佢拎咗粒咩都可以實現嘅玉嚟完成願望
而願望係諗到彩色組合櫃嘅新用法

個集好似講夏美個女子組合贏左比賽，奬品叫虎門球，點知只可以女性用，個個女仔大庭廣眾唔好意思要，夜晚去偷，最後拉比拎左，幫556實現左願望

老母好撚正 好大波 我記得kururu成日咸濕佢架喎所以細個好唔中意kururu

有無得睇最後一集？
想睇個結局

Youtube有呀

幾個季結局..
...埋時間廊起學校個個..時空錯亂 ...見冬樹有個仔..FF~(

有無人知漫畫出到結局未，漫畫好睇好多，成日有感動位

漫畫黨中途斷左

結局有呢part? 唔係好記得添

未 仲出緊

有冇啲h漫可以j返？

但係Dororo係小隊最勁嗰個
冇記錯係咩刺客高手
Giroro冇咗條帶就會失去平衡感

睇過冬樹同夏美嘅H漫
好正

Dororo真係好正 又好打

果陣ps2有隻亂鬥game幾好玩

正評比dororo

死毒撚 入面係有夏美張相

傻 瓜 青 蛙 ！

夏美正一娘娘
收giroro做兵

青蛙係咪野比大雄配音？

有冇全集睇返？

Dororo除左好打得 用機械都一樣好勁 神一般既隊友但存在感極低 嗚

仲記得以前食雪糕。個杯底有keroro d 公仔，以前三日一杯，為左隻公仔

我記得nds有隻係keroro版tales

第6季結局
應該係一齊啦

我仲有個基地喺度

我以前都買左唔少KERORO野, 仲想買多D但好難搵